大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

我屌你老母
真係傻嘅都諗到
記者會所講嘅暫緩係畀時間佢哋去打壓異己
捉人 清算所有同任何嘅反對聲音

醫院捉人
我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

醫管局出信要前線醫護畀料班狗
雲海又有料爆！！

HKU宿舍事件
［突發］各大學hall 有警犬捉人 快d黎hku救人

濫權逗人 然後砌你生豬肉
未證實:速龍將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相

投訴有架車泊門口都屈襲警

仲有無數無數多 我都費撚事搵同講
屌你老母 國際關注哂
咁撚多鏡頭影住
都敢高度武力壓制示威者 打記者
遺反哂所有人權

[請推]政府/警方行動疑似違反人權公約與條文？

It’s still Hong Kong, not China! Not yet!
Not yet都咁撚樣呀屌你老母
繼續畀佢拖落去 捉哂啲人
冇人敢出聲 佢哋就係想咁

唔想變到蚑那咁 成班蝗係唔會知道歷史真相
因為一講/一search就公安上門拍門捉鳩你
而家新聞自由都打壓成咁
你哋諗下過咗條例 仲有冇外國記者嚟香港？
條例外國人都捉得
求其告你個發佈假新聞/動亂國家罪
你已經唔撚使返去

總之 616 出嚟
不撤不散
撤完都要問責
為所有受傷同被捕義士討回公道
撤銷控訴暴動罪

我屌你老母

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

Push

True
暗地捉人 冇撚哂前線義士

理得你前線後排
連攞箱水都逗鳩你打鳩你
再屈返你襲警

Push
冇得拖！
冇商討空間！

推

唔好再中計了香港人

幫推上去
等大家唔好放鬆以為贏咗

有！撚！排！呀！
佢哋已經用緊拖延

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

就算撤回都會清算
各位自己醒目

要求重新設立設監察委員會
同所有程序處罰透明
#12

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀

唔止拎走
仲要告佢意圖謀殺

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

要繼續比壓力政府

PUSH

推上去多啲人睇
唔好一聽「暫緩」就打飛機

唔屌唔得

當你哋打緊飛機嘅時候
代表住唔知香港邊個位嘅義士已經被屈緊

畀完正評幫推
唔好就咁上一頁

先暫緩 後清算

捉晒班義士，殺一儆百，小修小補，收買群眾，就再推惡法
相對於送中，大部份香港人可能覺得國歌法、人工島、一地一檢已經唔係大件事，就推住呢啲先

佢哋啲戰術真係

推 幫推

推啊

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

push

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

幫推

不能掉以輕心！
唔好放鬆！

推！

推 我地要設Deadline 唔好比佢一味拖

而家喺到捉人
又聲東擊西過其他例

一定出嚟行

退無可退非口號

推！！
聽日見！！

不撤不散

推，佢依加buy 緊time 捉撚晒d 義士，之後再推就冇人沖

撤咗都唔撚散

推啊
義士一個都不能少

咁撚堅持做咩唔硬推 做咩緩呀?
唔係好威架咩

玩緊打壓 捉人
聲東擊西過其他例

推
乜例都唔撚好比佢過
冇樣係好

呢個真
明賣香港人

唔係講左要重新做過，未到年底都做唔完重新上保安事務委員會咩，仲點會即刻有二讀。我反對送中，但睇完民陣個記招有d 失望，政苦做左個姿態退一步，但泛民仲好似Iuer 緊地咁，姿態上個人覺得泛民輸左。其實班克警執法不公，唔係應該遊行去警總要求一哥正視同平反暴動咩.

而家推兩樣
明日大嶼 比資金中共
國家法 另一途徑蠶食民主

而家唔把握時機要佢撤
即係年底又攞出嚟講 到時冇人記得㗎啦

而個所謂一哥 睇佢記招就知叫佢開多次講廢話都係冇用
推上國際法庭仲好

同777玩真係好撚忙
每一條條例都係要佢撤咁

係香港人未燒到埋身都唔理所以先積住咁多

都係

Pish

Push!

lm

推爆你Lm

勁fight哥

噓 我仲要搵食架

大家知道我有心就得

香港人加油

繼續推

冇錯！

陰險小人

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

義士唔好有事

pish

泛民做野啦！

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

有無人記得電影十年入面其中一集
講係公屋入面秘密捉人
然後成個社會無人知

屌！宜家林奠就係做緊啲咁嘅嘢！

淋病明做表面功夫呃下大家咁炸
我地先無蠢到咁豬西
聽日2.30維園見